英超榜第1 2 位係邊隊？

？

9弟好波！

邊隊12隊呀

邊隊係倫敦一哥

利記第1 鏝第2
查到了

打左8場, 個分仲係單位數

牙賓

boa hack

屌你老母屈boa

屌你google逼害我曼

你hack

唔係禮志boa係殺父boa

換左埃封易呢墳都見唔到曼聯

6曼弟一定會登6

英超唔見獌既？降左班了？

第三同第一二既分差咁遠

Big12